突發！對家搵人入連登帶風向洗正皮策略開始唔work!

燒村post洗到有三萬正皮！
但好少人中計！
對家大鑊！招數開始唔work!

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命